====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est une chance exceptionnelle dont je suis conscient et je les en remercie chaleureusement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

